見到連仔 緊急登出功能有感

其實可唔可以推廣去其他apps /ios/android?

例如出返個香港地區限定
一部機有兩個ac
打唔同password / 唔同手指/ 唔同faceid 可以入到唔同ac

再加緊急登出功能/緊急格式化功能

大家齊參與討論 保護義士